瑧頤，瑧瑧都賣到百幾伙

又貴又隔涉都大賣，想4

之前見價單兩房全部600 up?
岩岩睇新聞又話有人500幾萬買兩房
即係點？

同期大西北 貴既有山山 平既有奧瑪
唔上唔落既瑧瑧都賣到

你就好啦

折實價？ 同埋回佣都好似幾高

香港樓市無得輸，住屋需求太大

有幾多%佣？

乜撚野名黎

睇黎香港人接受唔到oma掃管fuck

世界元朗瑧頤周六(22日)開售128伙，銷售場面熱鬧。消息指，截至下午4時半，已有逾86%單位獲認購，暫沽出111伙單位，其中特選客戶約佔20%。

會德豐（020）將軍澳日出康城7B期Grand Montara首日收過千票，但較7A期首日少一半；永泰（369）屯門掃管笏OMA OMA更僅收約40票。

掃管笏買左真係有排坐

2xx/3xx尺 600萬樓下啊

600樓下兩房有幾多間？

下張價單連400萬樓下都無

似加價賣

十八鄉都賣到18K 新鴻基都要學野

原來有兩房600萬樓下

想平
買oma oma

利申：AA狗

omaoma其實幾正, 當住村屋

30k 一呎不是夢
就快200呎, 600萬

18鄉WO CHING

如果元朗南發展真係成事，依個位嘅交通配套應該有所改善

規劃署已經FIRM左 不過最快要成10年先入伙

有。因為有公屋。

兩年前新聞話最快2027可入住首批居民，長遠計依帶位置嘅樓價都有上升潛力